市民：警甴係商場出現令市民不能購物

明明你班警甴出現令到鋪頭落閘
又調返轉講係示威者搞到咁
講撚完大話未

警慌幾時收皮

推

佢話便衣狗埋伏幾乎令大規模破壞絕跡，見到江狗咁囂張跋扈有d嬲

便衣狗埋伏令到商鋪提早落閘

江狗個格不嬲衰，講乜都一樣
面目可憎

你走入去其中一間舖問班sales咩情況下先會落閘
個個一定答你有防暴黎先落

警慌扭曲事實，市民強烈譴責